估唔到弱智都攞到冠軍

雖然係鄉下野冇人理

還我忍蛙冠軍

好感動

阿羅拉冠軍=傑志中心挑戰盃

小智當時自己都不相信他拿了冠軍，看到這一幕我真的哭了，七個聯盟了，終於

柒智還返個冠軍俾哈烏啦

豬肉獎

Xyz

橙盟一早拎左啦

關我撚事，冇人想知